體育界識賴文飛都唔識你賴文輝

白鴿過主啦
民主黨你仲當自己民意所歸呀？
食屎啦

人地家教會家長校董
香港足球史寫手
網台主拎
區議會一千零五個月經驗

大豪老幾？